［非巴士迷］有無人記得以前啲巴士

無冷氣

有一款個尾好似個2字咗凹咗入去

有一款司機位好大 成隻腳放晒上去都得

有冷氣同無冷氣個車費又唔同 次次都等無冷氣嘅便幾毫子

仲有散銀箱成程車都好嘈

個軚盤好大 成隻鑊咁

唔知點解 有少少懷念

邊到有相有片有介紹？

唔係話好中意以前啲巴士 但想睇返啲相

係咪返緊工 未起身

係咪個引擎係前面果款？夏天車頭熱到仆街

燈籠？

有相先記得

唔識你啲專業名詞 有無相睇

丹拿珍寶
勝利二型

熱狗同白板巴士

有啲巴士 司機位後面有個毒撚位
有一款白板 有盞藍燈 兩個位 座位對車門方向
另一款係真係得一個位 座位好似係對司機方向
係乜型號

丹拿珍寶CRG6 1974-1995

似依款 點解要2字咁

勝利二型司機位旁邊成個棺材咁嘅位係咪引擎？ 我見啲巴士司機會放隻腳上去

仲有啲巴士司機位會有風扇

以前啲巴士會有潛望鏡 我成日擋著

Fd 子

Leyland/Volvo Olympian
ADL E400

個司機會開咪叫唔好遮住 嚇撚死我

個時有個學生妹同個大叔坐 個大叔想摸佢大脾 我見到 一手 捉走個學生妹 個學生妹對住我笑就落咗車好撚正 第一次係街咁幫人

有無巴士迷share舊巴士啲相

放d 野上去遮住佢

好中意坐車頭偷偷望落去

有款有三道門
有款司機位嗰邊好開揚好似冇門遮住咁

有無相睇睇？我發覺巴士內籠嘅相好少

原本有門
不過細個成日見啲司機開住度門嚟渣

睇巴打你無四十都有三十五